直播 袁弓夷 勿中共產黨奸計，用臨時立法會取代港人選舉權； 香港疫情減弱，應如期投票；再論美國大選

香港
【熱點直播】袁弓夷(48)：
勿中共產黨奸計，用臨時立法會取代港人選舉權；
香港疫情減弱，應如期投票；再論美國大選
｜2020年8月24日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
114K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年8月24日
記者：梁珍
攝影：Jack

袁弓夷 有point

訓街卿仆街啦

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

輕輕一推 ~ ~ ~

袁爸會搵蕭生

support